我怕我太需要寧靜

說了再見

只得一種運氣

或者我可以踏入你心境

88vargina

Sosad yes

88唔喜呢首歌
唔唱了

我在無數遍 漩渦跌墮
看着沒法挽救 曾經跌落
淚痣在我眼 紅塵必惹禍

ok

把聲吸引

日日聽佢

柒羊首秘密不能說又係好正

有新歌

咩名
好聽？
我聽過3am真係麻麻

你聽完覺得點

88

呢首真係好聽

把聲好唔掂喎

試下聽多幾次

把聲好擦呀c父

我開始享受寧靜

用我死亡來換取你運氣。